[新手] 塔羅占卜 🌸🌸

tim
男
2019年嘅桃花運

D
女
想問同新對象L對我有冇意思？

C
女
同ex復合有冇機呀

K
女
同新對象M有冇機會一齊？

A
女
黎緊會唔會出pool

J
男
同對象M有無機會發展戀愛關係

Y
女
想問下會唔會有機會同鐘意嘅對象發展到
Thank you

A
女
想問愛情運如何
thank you

M
男
黎緊呢幾個月有無新對象出現?
Thanks

請大家留低TG 方便樓主回答

詩
女
可唔可以反Y復合

S
女
想問愛情運